有咩game trailer係世界級, 即引到你想玩

GTA 5跟本唔洗trailer都引到人玩

Ubi 係trailer公司黎

隻狼

想當年嘅division

ubi 大部分遊戲

呢個真 吹到勁大

anthem 冇買到

anthem其實享受做ironman ,係個地圖飛都幾好玩

for honor 先真係騙案

dead island,以為L4D 咁

\

睇到tifa咁索即買

Capcom隻Pragmata 感覺似好玩 但睇嚟有排都未出

Bf3真係無得輸

真

有咩game trailer係世界級, 即引到你想玩

10/10神作

堅
個陣畫面睇到o左

2077...

2077

都仲靚過呢家d switch game

依段都正
但jet嗰段gameplay震撼好多

splinter cell blacklist

到而家都覺得係最好嘅遊戲trailer
但係遊戲本身就

unity 條trailer 真係好正
但隻game bug 到仆街 仲要新出果個multi mode都勁on9
當初就係acu 同watchdog 搞臭ubi 招牌

Far cry4

Anthem

呢隻真係幾正，但故事實在太短

仲要出埋making of紀錄電影
正經野唔去搞

但係ubi最好玩既係冇乜trailer既R6

Overwatch 啲trailer

伏到哭撚左

睇game play 最實際 trailer e+到講到明 裡面d野唔一定出現係game到 2077係個好例子

見到個thumpnail 就認得 好正

冒險聖歌

EA 我屌你老母

竟然無no man sky

E家gameplay都可以做假

結果...原來真係ff

呢段先岩

2077夠係show gameplay
都有堆野cut左

2077根本應該告鳩佢
屌老母根本詐騙黎
起碼一半野個成品係冇

佢間仆街公司再出咩野必不錄用 食屎啦cdred